有冇人試過利用一個人去激另一半

利用嘅底線係去到上床呢個step，但之後發覺最鍾意都係男/女朋友，咁你地對呢個被你利用嘅人會唔會內疚/唔捨得？

衰尻緊㗎，唔好咁幼稚啦

一定會同依d弱智分手做埋d無腦野

死戇鳩

其他嘢都仲有得傾
上埋床就冇得傾了
樓主咪咁痴線啦

最撚on9呢啲人，弱智都拍拖

激撚死 原諒你嘅話柒到無朋友

有呀
同另個女人上床之餘仲結埋婚生埋仔女過住幸福嘅生活然後幾廿年之大家都老病最後死埋仲自己覺得終於激死咗你～哈哈。

你都係想我咁講啫

前設係對方出軌先

ex 係咁做過，好撚仆街，利用其他人之餘仲傷害對方，佢係為咗自己而傷害緊兩個人

過頭了，人地見到你咁，反而會覺得大家完左，加強放低你既決心

樓主女人？